（突發）3/8光復元朗

唔知大家有無見過依張圖，依張圖21/7之前每一個元朗人都收到，我住元朗我都唔例外，我屋企人都問我係咪真事。證明元朗人真係好撚蠢，大家個個星期去入紙再整張poster用wechat send出去一定搞到無人入元朗買水貨。

PUSH

即係改左夜晚?

push